愛莫能助

但站在你身邊會是我

浮雲gor

你兵黎架渣

浮雲哥比條生路小弟

笑